大家可唔可以一齊贏返一次

頭先我由屯門返屋企，行過大會堂果邊
見到有兩個青年派單張，叫人聽日出黎領事館巡遊
行到屯門西鐵站，又見到有人呼籲查黑警
返到屋企附近，又見到三個後生仔講五大訴求

返到屋企坐低，我係度諗
究竟我仲可以做d 咩野？
幾時開始我變到咁冇用，居然要由廿歲都未到嘅細路黎守護我嘅將來

明明5年前發夢出金鐘果個係我，果日一行出地鐵站
果種感覺我呢一世都唔會忘記，因為果一刻我以為自己去左戰場，隨時都會死
到今日除左69，616我出過黎，同身邊人解釋發生緊咩事，捐少少錢眾籌登報
我仲做過d 乜？

屋企隻化骨龍明明仲玩緊玩具，突然間爬過黎扭計要抱
我扭起佢，望住佢對眼，我忍唔住喊左出黎
我好想為個衰仔，為香港做返少少野
我好想香港人一齊贏返一次
一次都好

聽日
朝早有去領事館巡遊表達訴求
夜晚有愛丁堡廣場嘅集會
各位有時間嘅希望大家會出黎
淨係朝早又好，淨係夜晚又好
真係忙嘅，搵5分鐘推下post，share 俾身邊人知
希望大家唔好話其他人唔出黎/唔推post/唔課金眾籌等等
每個人都有自己困難/長處，總之大家盡能力做好自己果份
大家分工合作，威返一次俾全世界人睇

多謝各位睇到呢度
講到1999，唔好意思

推

係, 大家爭氣d!!
唔可以放棄!! 要對得住所有義士同烈士!!

講得好 聽日見

你係香港嘅一份子，冇人會怪你

聽日見

推！

我寧願大家怪我，但係大家都會願意行多一步

每位都好重要，千祈唔好咁諗

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

Push